是靚晚 原條燒鰻魚飯 大阪燒餅

年三十食好d 鰻魚飯個汁甜甜地好正 燒餅尚算足料 另外仲有合掌瓜湯

咁豐富邊個整...

外賣

湯都係..？

發左達？

屋企人整

年三十食好少少

自己接張單咪可以慳返...

想飲...

典分俾你

上你家...

short左咩

怕怕

其實得唔得...

過年食呢d咁灰

食埋u...

我又黎

已經好過平時

實得架

限聚令

正

咁又太狼

我可以食...

no way...

唔食妻子家鄉野